{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000118",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 베이 호텔"
    },
    "text": "松亭駅の近くに位置するベイホテルは、計30室の客室を保有しています。 東海線松亭駅を利用して近くに来ることができます。 韓国語で案内サービスを提供しており、新型コロナウイルス感染症に備えて毎日客室防疫を徹底的に実施しており、安心してご利用いただけます。 入室に関する基準は各部屋ごとに異なりますので、ご確認の上、追加人数がいる場合は追加料金を当日現地にて決済してください。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際は身分証明書を提示していただく必要があり、未成年者は入室が制限されますので、身分証明書は必ず持参してください。 ベイホテルは大型駐車場を提供しており、駐車が可能です。 客室内にはパソコンや高仕様パソコン、Wi-Fiが備わっていて便利に使えます。 松亭駅の2番出口までは430mの距離で約6分徒歩、松亭海水浴場は533mで約8分徒歩に位置しています。 竹島公園までは690mで約10分徒歩で、松亭防波堤は車で約3分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイホテルはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ベイホテルは松亭駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ベイホテルは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルはどの駅を利用してアクセスできますか？",
            "answer": "ベイホテルは東海線松亭駅を利用してアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ベイホテルでは韓国語での案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルでは新型コロナウイルス感染症に対して何をしていますか？",
            "answer": "ベイホテルでは毎日客室防疫を徹底的に実施しており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルの入室に関する基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "ベイホテルの入室に関する基準は各部屋ごとに異なりますので、ご確認の上、追加人数がいる場合は追加料金を当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルの料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "ベイホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルの入室には何が必要ですか？",
            "answer": "ベイホテルの入室には身分証明書の提示が必要です。未成年者は入室が制限されますので、身分証明書は必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、ベイホテルは大型駐車場を提供しており、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ベイホテルの客室にはパソコンや高仕様パソコン、Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルから松亭駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベイホテルから松亭駅までは約430mの距離で、徒歩で約6分です。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルから松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベイホテルから松亭海水浴場までは約533mの距離で、徒歩で約8分です。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルから竹島公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベイホテルから竹島公園までは約690mの距離で、徒歩で約10分です。"
        },
        {
            "question": "ベイホテルから松亭防波堤までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベイホテルから松亭防波堤までは車で約3分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 610
    }
}